覺唔覺全民之星d評判好扮野？

業餘比賽都比佢地講到好精彩咁

比佢地評 蕭敬騰 周深 華晨宇 咪嚇到佢地暈左

雖然好撚憎支那
但人地起碼真係搵D有份量 有資格既人做評判
全民造星屌你搵火火同個四眼仔做
真係好撚柒廢
不過一單還一單
我都唔會睇你依D垃圾支那野

最好笑係上一季
搵王貽興做評判
一個渣筆搵食既人識鬼評呢d咩

d

蕭敬騰幾時變埋大陸人

米希亞日本人來嫁喎

最黑人憎係因兒成日響度扮鬼妹真係嘔出黎

徐佳瑩 台灣嫁

蕭景騰台灣架？